晚餐：17102017-又肚餓

加辣椒醬

屋企冇 得老乾mum

食炒河唔用辣椒醬

因為辣醬唔好食